
                      Ni para pasar el rato,la he visto por ver que sale en el metraje final de Sevilla y...... casi todo puro ordenador para que solo se vea un muro de la catedral,unas calles,el metrocentro y poco mas, es muy mala
        
            